6年感情，每一日都自責

賤男！
曾經有一段真摯嘅愛情喺眼前，自己唔識珍惜

變幻原是永恆
要擁有必先懂失怎接受
明白放過你是放過自己這個道理

唔關你事
女人係咁，你咁就自責
女人好古惑架，講野你信一半好啦

所以番到黎，我已經每時每刻自責，每一日訓得幾個鐘，同佢食飯，明明好餓，但完全食唔落。
我地6年，我一直都係得佢一個，無去認識其他異性，就係覺得會同佢結婚
我地屋企人都見過曬，真係以為會永遠

可能一開始佢咁做係想分散自己注意力/激你
但事實係依家佢已經變左
唔知你之前點啦 但如果只係你exchange少左搵佢就攪成咁 其實你又唔洗太自責既 一齊六年咁小事就話要分手

每個朋友都係咁講，唔好將所有責任放係自己到，但諗起係我自己決定exchange，係我係佢傷心既時候唔理佢，推走左佢。

得罪講句 你抵死

佢係一個小女人，佢夢想只係一個家庭主婦，佢一開始就唔想讀書，繼續讀只係等我畢業，佢成績唔好，要報top up 都揀我學校既top up課程，可以係旁邊。

我知道已經變左，只係我會擔心，佢比人hurt，甚至話一定會，交友apps既人唔會認真對待，我就係怕佢到時候身邊已經無人

如果唔係我抵死，我又點會咁辛苦

利申：過來人，過幾年，你就知真相架啦

依個月，我要繼續番去讀書，可能繼續等佢，繼續自己辛苦，到真正番香港，求一個答案，雖然我自己知 答案已經係到

其實睇你話同佢仲會約出黎食飯 佢又會係你臉前同其他人text就知佢仲好小朋友
小朋友最慘既地方就係講極都唔會明
身邊有朋友同你差唔多 我明你依家既感受
只可以話其實已經無得救 快啲放低

+1

嘩 用得交友apps識仔仔好明顯寂寞左好耐
仲要五六個互傾 不得了

諗下果堆男仔傾兩句就約到你拍左6年拖嘅女仔出黎happy都咪話唔爽 又多左幾個老襟

佢就係一個小朋友，就算係放開左，一齊食飯，佢想要個碗，都係叫我攞。
我都好想放低，但咁樣藕斷絲連，要我主動斬斷，我真係做唔到，始終覺得係自己問題

咁你地有冇做啲對對方唔住嘅野先

我既話 可以肯定話無，應該話佢自己都知道無，佢有話過，根本無諗過我會離開佢。
佢黎探我既時候，走之前，我偷偷放左封$520既利是係佢銀包，佢番到去發現，好開心，同曬所有人講，佢阿媽都話放心啦，結果番到黎。。

佢既話 依家無，依個月我自己都唔知，可能佢比人欺騙左，見面？
佢有次係我面前話，依個人（交友apps其中一個）成日想約我見面，add我ig，好煩，唔想理佢，我見佢既回條友話，無諗住融入自己生活
但將來既野。。

佢變左，只係用你做籍口合理化左件事，自己又心安理得
你宜家只係佢隻兵
講d話說拖住你吊下你胃口咋
起碼玩夠都仲有你等緊
返去exchange就放低啦，唔好再搵佢啦
唔好因為時間長短就鎖住自己，exhange都知世界好大啦係咪

鳩痕先想要番人？

6年啦，中學到依家，好多回憶。

求婚啦咁

ex都係同你一樣 去咗外國讀書少理咗我
以為一齊咗咁耐無咩所謂 最後我頂唔順選擇分手
佢到以家都有keep住搵我 但我已經覺得佢煩
中學嗰陣我都有寫日記 佢去咗外國嗰陣有sd比佢睇
但佢唔睇 以家就同我講睇曬我啲日記
好後悔無對我好啲等等
記得當初係你哋唔識珍惜先搞到今日咁
不過我無用交友apps 我諗佢都係想激下你姐
ex都有偷偷地放$520利是比我

咁我寧願佢真係絕d，比番曬d日記我，唔好再理我。
我同佢分開就係因為少理佢，咁我番到佢究竟搵唔搵佢好？
我有時候自己望住佢個whatsapp，好想搵。
如果我搵佢，我會辛苦，如果唔搵，佢係咪會覺得個決定好岩？
講真，我真係好想同佢一齊番。

大家讀緊書，點結婚。
佢分開既時候都話過，如果27歲遇到我，可能拍拖2-3年就結婚，好幸福。
大家都知道對方係對的人，但錯的時間。

當佢俾其他男人食嘅時候
就係你會放手嘅時候

唔好用等既心態去等佢 佢未玩夠你做咩都係無用 交友apps 唔係得壞人 但係希望佢遇到壞人啦 咁佢先有可能醒覺

真係好似。
如果佢搵到個好好既人，我會離開。
但佢依家個情況，我怕只係佢只會比人傷害

其實我都係咁諗，只係談何容易

我都試果類似 但係佢好多人追 我覺得唔會等到 想慢慢唔搵佢然後係佢既世界消失

以為有個人係身邊唔會走就費事理
抵啦咁懶

玩得交友apps你預返黎你係同佢玩完
早啲放生佢好過啦 一係你就預戴綠帽

佢無咩人追，佢唔算靚，中等，只係個性格好好，令我唔想佢受傷害。

我知道佢性格，佢玩交友apps，真係想傾計，如果真係有一日佢出左去，做埋愛，咁一定係佢已經投入感情，我可以放手

依種就係最多人追

但依個性格可能只係以前既佢

抵你

咪痴線啦，要變就變唔會因為傾少左一個鐘就咁，佢只係發洩返你去左exchange 既事，算吧啦清，下個會更好

Poly?

如果照咁睇 佢你咪仲等緊你呀 同其他男人做埋愛就真係唔會再搵你啦

你地以前一齊既時候，食飯會唔會成日覆其他朋友？
如果唔會，你自己都睇到個分別
你搵其他野做分散下自己
自己忙自然冇時間去諗其他野
如果佢都減少搵你
你自己都明啦
宜家可能你覺得自己係罪人，但真係咁易一個exchange你唔係身邊就搞到自己玩交友app?
咁佢塊西都幾易痕
定係佢身邊一個朋友都冇？唔好覺得佢係小朋友你就要睇住佢啦
人係獨立個體要對自己負責任自己學習同成長架

其實又無話邊個錯嘅
只係大家相處模式唔夾

佢依賴性強，需要有人陪喺身邊
咁你做唔到/無信心維繫到
大家咪分開囉

拍拖都係想開心舒服
搞到自己咁sad真係好無謂

cityu
我ugc，佢下年旁邊scope

你算啦樓主，大男人上身
咩柒怕佢俾其他人傷害，明明傷害佢最多既人就係你。你就唔想佢俾除你以外既人傷害姐 可能你消失佢就最幸福。

另外，女人好古惑架，佢唔係呢type人，就做唔到周圍勾三搭四既事，但佢玩得開心就得啦

我支持你咁做 等他朝一日佢內疚下都好

我有時候諗，係咪佢覺得我番到北京 依一個月都一樣會唔理佢？
佢無信心？
佢之前同我講，我都愛你既，只係想暫時一個人。
但態度慢慢開始變更差。
一開始，佢會心軟，見我唔開心，話今日比你拖啦，最後今日。
睇戲，會話比你繑手啦。
但佢又好在意朋友既身份？話我飲過既水，你唔可以飲之類
當然依家既態度，真係慢慢變啦。

佢身邊朋友真係好少
佢既best fd去台灣讀書，無咩聯絡
佢講，我將所有時間放曬係你到，但原來自己一個，可以做咁多野
佢真係一個好小朋友，甚至所有既野，一麻煩就推比我幫佢

呢位ching講得岩啦樓豬

確實既，大男人。
但依6年，我地有吵架，但一次我分手無講過，就係想佢覺得我係到，唔會走。
你岩既，佢開心就得啦，唔通仲要諗我感受咩

你覺得係小朋友
麻煩就識推比你，我覺得呢d叫搵笨7
Best fd去台灣就無聯絡，best得有限
教女既責任留返比佢屋企人啦樓豬
佢都識講你冇權點點點
你就醒啦，盡返朋友要做既責任就算啦
緣盡既時候你做乜都改變唔到

生活淡淡似是流水……兩個人相處舒服、有信任，平静都可以拍得好好呀

好嘅教唔壞，壞嘅教唔好，放開啲啦。

講緊係半年內定三個月內嘅事？

愛到了盡頭 是非對錯就讓它隨風
愛一個上一課啦
女人出去見識過大城市 就好難會同你返森林度住架啦

好，亂咁鬧完，講返認真野

睇左成串post，發現樓主全部都以「我」自己出發，其實你有無過抽離點、客觀點去諗下你ex需要甚麼。
而家既佢要既野可能已經唔同左，但你一係就話「佢以前點點活／佢平時係點點點」；一係就話自己好慘啊好深情。
可惜事實都好似唔係你所想咁，你都係時候接受現實。

我4月24號番香港
我番黎香港之前，一直都以為無野，情侶
番到黎，都一齊生活左2日，之後有一日佢想講清楚，話一個人
先開始日日都係咁辛苦，只要一個人獨處，我就亂諗野
甚至同佢見面，見到佢同其他男人係咁傾，我會更辛苦，比起一個人更辛苦，係佢面前我仲要忍
見面反而先令自己心態變

我知道佢要d咩
佢想要人陪，想要每時每刻都有人應佢，甚至話佢想要個家，只係我比唔到佢
我會接受現實，正如上面我講，做曬我可以做既，就真係放低既時候

如果六年感情 佢同你講要走 你都係敷衍下佢就算 見到佢 知道佢真係走 你先知後悔
我諗你好早之前已經唔係花好多時間陪佢 去exchange 你地兩個之間無溝通過點相處咩？定係佢想溝通 你無回應？
你知道佢小朋友 小朋友心性 就要人陪要人寵 唔係話港女 而係你比粒糖佢 佢會比佢個世界你 六年感情 你地係唔識得相處 定其中一方懶 唔肯再付出？
你去exchange 令佢無安全感 直到佢話走 你都無認真對待 其實佢應該忍左好耐先放棄你 世界無後悔藥買

算吧啦
女人最鐘意搵藉口去合理化自己既行為
佢係愛你就唔會分手啦
而家佢只係吊住你

I know that feel bro...

「 曾經有一份真摯嘅感情擺係我面前，我無好好珍惜，到失去先知後悔莫及...」

唉......

我一直係香港既時候，會成日見，係無問題既
但exchange放假番黎
一開始，佢見我好難受，佢會話，你明白我感受啦
都係想對方理佢，但對方好冷淡
佢都有講過，失去先識珍惜
其實我一直都自己仆街，抵死

就係我知道佢小朋友，如果有個男人出現，對佢好好，我會好放心咁離開佢，但我唔信一個apps上面，見都無見過既人會係真心愛你。
我依家唔係想後悔定咩，係想到最後陪下佢，可能佢已經唔需要

女人講野信一成好啦
佢想自己一個 咁佢又係咁搵仔傾計
你醒少少啦

再約佢出來一次 同佢一齊行過曬你地6年以來認為值得記念/有意義既地方 留返一個最特別既地方做最後去 去到個到同佢say sorry 後悔呢堆野 比d承諾佢 等佢知道你好著緊佢 如果佢有喊/鬧你 就攬住佢 佢冇推開你就再追多佢一次

小弟親身經驗（成功）

睇到眼濕濕 巴打我撐你!

多謝你

同你相反
我去咗外國ex好少理我
每次掛住佢打俾佢都會傾唔夠10分鐘就收線
半年連5次skype都無
我個陣可以做既就係望住skype睇下佢會唔會online
後尾真係等到心死就分左手
過咗幾年佢都會同我講對唔住 到依家先知原來個陣咁對我係錯
佢原意係想令我更快適應個個我完全陌生嘅環境

有時d野遲咗就遲咗
後知後覺已經無用
因為你連佢最後嘅求救都無視咗

你地係外國已經講分手？

睇到眼濕濕

去左外國半年番過香港一次
見個陣咪好似正常咁
一去番外國又冷淡番
過多幾個月就係外國講分手

我同佢以前都係一齊讀書成日見
所以當我要自己一個去到陌生環境嘅時候我會好唔習慣
當我需要佢嘅時候佢唔理我
耐咗我就自然知道要自己一個點樣面對所有野

又講到自己好深情 專一 好愛人 好唔捨得 如果佢搵到幸福就放手之類 講到自己好似無野衰咁
成日標榜自己鍾意左人6年 6年無左好浪費⋯ 女人6年最青春時間比左你 仲未計豬都比你食埋（可能） 唔係得你一個付出感情同時間
如果當初你唔係唔理/hea佢 令到佢心淡 佢心態係覺得「我有男朋友都等於無，又唔理我，不如唔好要呢個男朋友啦」
冰封三尺非一日之寒 應該覺得你exchange返黎都唔會點改 或者大家真係淡左 繼續比你拖住都無意思
之前見人講「每個男人第一次成長係經歷失戀後」巴打如果你唔係比佢飛 我諗你都唔會覺得你ex係重要 只會覺得佢係你呀媽 會係屋企等你返黎